<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Configuracao>
    <TermoUso>
        Termos e Condições Gerais de uso do CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        O presente instrumento trata dos Termos e Condições Gerais aplicáveis ao uso por parte dos usuários (fornecedores, vendedores e compradores) dos serviços de representação prestados pelo CCAB CENTRAL DE COMPRAS LTDA., denominado CCAB CENTRAL DE COMPRAS, incluindo todos os serviços prestados através do portal de negócios, que se encontra sob o endereço http://www.ccab-agro.com.br.

        É CONDIÇÃO ABSOLUTAMENTE INDISPENSÁVEL, A ACEITAÇÃO DESSES TERMOS E CONDIÇÕES GERAIS PARA A UTILIZAÇÃO DO SITE E DE SEUS SERVIÇOS.

        O usuário deverá ler, certificar-se de haver entendido, aceitar e cumprir todas as condições estabelecidas nos Termos e Condições Gerais e nas Políticas de Privacidade, assim como nos demais documentos incorporados aos mesmos por referência, antes de seu cadastro como usuário do CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        1. Objeto

        Os serviços objeto dos presentes Termos e Condições Gerais de Uso consistem em ofertar ao Usuário um espaço para que anuncie a venda de produtos ou serviços, bem como para que adquira os mesmos de outros usuários .A CCAB CENTRAL DE COMPRAS, portanto, somente atua como intermediário nas negociações, promovendo, no caso de interesse do comprador, o conhecimento uns dos outros e permitindo que eles negociem diretamente entre si, sem intervenção na finalização dos negócios a não ser que a mesma esteja promovendo a venda ou compra de produtos ou srviços.

        2. Capacidade para cadastrar-se

        Todos os serviços oferecidos pela CCAB CENTRAL DE COMPRAS estão disponíveis para as pessoas ( Cooperados / Cooperativas / Colaboradores ) associados a CCAB que tiverem capacidade legal para contratar sob as leis do Brasil. Não podendo assim utilizá-los, pessoas que não gozem dessa capacidade, inclusive pessoas que não tenham idade legal necessária para outorgar um consentimento válido, e também pessoas que tenham sido inabilitadas pela CCAB CENTRAL DE COMPRAS, temporária ou definitivamente, por ter descumprido este acordo, ou por ter incorrido a critério da CCAB CENTRAL DE COMPRAS, em condutas ou atos dolosos ou fraudulentos mediante o uso do site ou dos serviços prestados por este.

        Pessoas Jurídicas deverão cadastrar-se mediante seu representante legal.

        3. Cadastro

        A negociação de produtos e serviços no site só poderá ser realizada após o preenchimento correto, de todos os campos do cadastro. As informações prestadas pelo futuro usuário deverão ser completas, precisas, verdadeiras e atuais, e este assume o compromisso de atualizá-las sempre que ocorrer alguma alteração. A CCAB CENTRAL DE COMPRAS se reserva no direito de utilizar todos os meios válidos e possíveis para identificar seus usuários, podendo contatar o usuário por telefone ou qualquer outro meio para verificar seus dados pessoais, e ainda solicitar dados adicionais e documentos a fim de conferir os dados informados. Uma vez constatados dados que não condizem com as formas de preenchimento citadas acima, ou usuários que não forem possíveis de contatar para verificação dos dados, a CCAB CENTRAL DE COMPRAS se reserva no direito de inabilitar, temporária ou definitivamente este usuário.

        O CCAB CENTRAL DE COMPRAS não se responsabiliza pela correção dos dados inseridos por seus usuários. Os usuários garantem e respondem, em qualquer caso, pela autenticidade, exatidão e veracidade dos dados cadastrados.

        O usuário acessará sua conta através do apelido / e-mail de usuário e senha escolhidos pelo próprio, após alteração da sua senha provisória encaminhada pelo o Administrador do sistema, no ato do cadastro, comprometendo-se a não informar a terceiros esses dados, e responsabilizando-se integralmente pelo uso que deles seja feito. O usuário compromete-se a notificar a CCAB CENTRAL DE COMPRAS imediatamente, e através de meio seguro, a respeito de qualquer uso não autorizado de sua conta, bem como o acesso de terceiros a sua conta, sendo que quaisquer danos realizados antes que a CCAB CENTRAL DE COMPRAS tome conhecimento disso, serão de responsabilidade única e exclusiva do próprio usuário.

        O apelido / e-mail  escolhido pelo usuário não poderá guardar qualquer semelhança com o nome CCAB CENTRAL DE COMPRAS, nem insinuar ou sugerir que os produtos anunciados pertencem a CCAB CENTRAL DE COMPRAS, ou que fazem parte de suas promoções. Também não poderão ser escolhidos apelidos e nomes considerados ofensivos, que indiquem alguma URL ou endereço eletrônico, ou ainda nomes de autorias conhecidas ou registradas, ou que indiquem ser de outras empresas que não lhe pertençam. A CCAB CENTRAL DE COMPRAS se reserva no direito de recusar qualquer solicitação de cadastro e de cancelar um cadastro previamente aceito, a seu exclusivo critério.

        Todas as informações fornecidas pelo usuário no ato de preenchimento do cadastro e também posteriormente a este, serão usadas de acordo com as Políticas de Privacidade da CCAB CENTRAL DE COMPRAS. O usuário deverá revisar as Políticas de Privacidade da CCAB CENTRAL DE COMPRAS, as quais fazem parte integral do presente Termo.

        4. Modificações dos Termos e Condições Gerais

        A CCAB CENTRAL DE COMPRAS poderá alterar, a qualquer tempo, esses Termos e Condições Gerais, visando seu aprimoramento e melhoria dos serviços prestados, ou por necessidades próprias do site. Os novos Termos e Condições entrarão em vigor de maneira imediata na data de publicação no site. No prazo de 48 (quarenta e oito) horas contadas a partir da data e horário de publicação das modificações, o usuário que não estiver de acordo com os novos termos deverá entrar em contato com o CCAB CENTRAL DE COMPRAS via e-mail, desfazendo assim o vínculo contratual, desde que não haja contas ou dívidas em aberto, que deverão ser sanadas pelo mesmo, conforme previamente combinado por esses termos. Não havendo manifestações no prazo estipulado, entender-se-á que o usuário aceitou tacitamente os novos Termos e Condições, e o contrato continuará vinculando as partes.

        5. Tarifas, Remuneração e Créditos.

        O cadastro no site é gratuito, bem como a compra de produtos ofertados. No entanto, como vendedor, o usuário deverá pagar uma remuneração para CCAB CENTRAL DE COMPRAS, para a COOPERATIVA no qual pertence e COOPERATIVA no qual o comprador pertence, após a venda dos produtos os quais tenha encontrado um comprador pelo site CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        No sistema de remuneração o vendedor pagará uma remuneração que será cobrada somente após a venda de seus produtos através do site, conforme tabela de comissão abaixo.

        Após a conclusão da negociação o vendedor deverá informar o valor que foi negociado o produto / serviço no site, para que a CCAB CENTRAL DE COMPRAS possa cobrar a remuneração referente a venda.

        A menos que se estabeleça de outra forma, todas as remunerações cobradas pela CCAB CENTRAL DE COMPRAS serão fixadas e pagas em Reais.

        O usuário vendedor somente será responsável por pagar remuneração a CCAB CENTRAL DE COMPRAS quando o negócio foi realizado com função da apresentação de algum comprador oriundo desta empresa, mesmo que a transação tenha ocorrido "por fora", ou com terceiros que foram apresentados pelo comprador, sendo obrigado a pagar todas as tarifas aplicáveis à referida transação. Qualquer usuário que participar em uma prática desleal poderá ser imediatamente e permanentemente vetado como usuário dos serviços que o CCAB CENTRAL DE COMPRAS presta.

        O usuário comprador poderá visualizar todas as ofertas existentes no site, bem como comprar quantos produtos lhe interessar sem ter que pagar nenhuma tarifa para a CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        O usuário vendedor terá que informar sobre a realização ou não da transação, bem como o valor final total negociado com o comprador.

        O Usuário concorda em pagar ao CCAB CENTRAL DE COMPRAS os valores correspondentes as remunerações sobre vendas, ou por qualquer outro serviço prestado pelo CCAB CENTRAL DE COMPRAS pelo qual for estabelecida uma tarifa. CCAB CENTRAL DE COMPRAS se reserva o direito de modificar, aumentar ou eliminar tarifas vigentes a qualquer momento, sempre notificando os usuários na forma estipulada na cláusula 4 ou durante promoções e outras formas transitórias de alteração dos preços praticados.

        A CCAB CENTRAL DE COMPRAS se reserva o direito de tomar as medidas judiciais e extrajudiciais pertinentes para receber os valores devidos.

        6. Produtos anunciados.

        6.1. Anúncios/ofertas.
        O usuário poderá oferecer à venda produtos e serviços em suas respectivas categorias e subcategorias. O anúncio pode conter 3 fotos. As fotos deverão corresponder especificamente ao produto ofertado no item, com todas as suas características evidentes, de maneira que o comprador possa identificar as condições do produto. O texto do anúncio deverá ser descrito com clareza quanto às características relevantes do produto. O usuário que cadastrar o anúncio de qualquer produto ou serviço manifesta a intenção e declara possuir o direito de vendê-lo, além de dispor do produto para entrega imediata caso um usuário comprador tenha intenção em adquiri-lo. O usuário também deve citar o município onde se encontra o produto, ou então, quando em área rural, o município mais próximo, para que o comprador possa calcular com mais clareza o quanto irá pagar pelo frete. Os preços dos produtos anunciados devem conter todos os tributos sobre eles incidentes, disponibilizando então o preço final a ser pago pelo comprador, ficando por acertar entre as partes somente os encargos referentes ao frete. A CCAB CENTRAL DE COMPRAS poderá remover aqueles anúncios cujo preço final não esteja suficientemente claro, ou que permitam algum tipo de variação. A desobediência a essas normas e de todas as outras mencionadas neste termo poderá resultar no cancelamento temporário ou definitivo do anunciante, inutilizando seus dados para futuro cadastro no site.

        Caso não encontre a categoria ou subcategoria correspondente ao seu produto, o usuário vendedor não poderá anunciá-lo nas categorias ou subcategorias não correspondentes, deverá então anunciá-lo na subcategoria “outros” que tem no final de cada categoria, ou na categoria “outros”, presente entre as categorias, que a CCAB CENTRAL DE COMPRAS irá tratar de criar uma categoria ou subcategoria para este novo produto.

        6.2. Produtos proibidos.
        Poderão ser anunciados/ofertados aqueles produtos cuja venda não esteja expressamente proibida pelos Termos e Condições Gerais e demais Políticas da CCAB CENTRAL DE COMPRAS, ou pela lei vigente.

        Fica expressamente proibida a venda de armas de fogo, narcóticos, tóxicos e qualquer sorte de drogas ilegais, bem como qualquer tipo de drogas em geral, propriedade roubada, ou que não tenha o direito legal de vendê-la, órgãos humanos, animais silvestres ou espécies em extinção, ou que cuja venda seja proibida pela legislação vigente, moedas e cédulas falsificadas, produtos de contrabando, produtos falsificados ou adulterados, produtos roubados ou que não se detenha o direito legal de vendê-los, pólvora ou material explosivo, produtos que são de distribuição gratuita, serviços e/ou produtos relacionados a prostituição ou similares, material pornográfico, obsceno ou contrário a moral e os bons costumes, quaisquer produtos cuja venda é expressamente proibida pelas leis vigentes, cigarros e outros produtos derivados do tabaco e/ou que façam apologia do hábito de fumar, produtos que promovam a violência e/ou a discriminação baseado em questões de raça, sexo, religião, nacionalidade, orientação sexual ou de qualquer outro tipo. Também está proibida a venda de CDs que contenham música em formato MP3, quando a mesma não está expressamente autorizada pelo artista ou gravadora proprietária dos direitos autorais, ou infrinja alguma legislação. Também não podem ser cadastrados produtos que violem as leis de restrição à pirataria de informática, de proteção de software, direitos do autor, patentes, marcas, modelos e desenhos industriais que sejam de autoria conhecida ou já registrada, nem software para OEM (entende-se como software para OEM, a versão especial do software pré-instalada no disco rígido de computadores pessoais no momento da fabricação, ou quando este for agrupado ao hardware do computador), cópias e/ou arquivos de backup, licença, programas acadêmicos e/ou desenvolvidos para alguma entidade educacional, ou segredos industriais, bens embargados ou afetados por alguma restrição de qualquer espécie quanto ao seu uso, exploração ou transferência de domínio ou posse. Os produtos anunciados também não devem ferir direitos de propriedade intelectual e industrial ou qualquer sorte de direitos de terceiros. É responsabilidade exclusiva do usuário vendedor velar pela legalidade da venda de seus produtos e serviços e a CCAB CENTRAL DE COMPRAS não assume nenhuma responsabilidade pela existência deles no site ou por negociações que não cumpram com as restrições descritas nos Termos e Condições Gerais.

        7. Privacidade da informação

        Todas informações ou dados pessoais prestados pelo usuário da CCAB CENTRAL DE COMPRAS são armazenados em servidores ou meios magnéticos de alta segurança. CCAB CENTRAL DE COMPRAS tomará as medidas possíveis para manter a confidencialidade e a segurança descritas nesta cláusula, porém não responderá por prejuízo que possa ser derivado da violação dessas medidas por parte de terceiros que utilizem as redes públicas ou a internet, subvertendo os sistemas de segurança para acessar as informações de usuários.

        8. Práticas vedadas

        Os usuários não poderão: manipular com intenção fraudulenta ou enganosa os preços dos produtos anunciados; interferir nas transações entre outros usuários; manter algum tipo de comunicação por e-mail ou por qualquer outro tipo de comunicação durante a negociação ou após, com quaisquer dos usuários compradores se não for referente à transação a que foi estabelecido o contato; anunciar produtos proibidos por este Termo ou pela Lei; agredir, caluniar, injuriar, ou difamar outros usuários, ou até mesmo a CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        9. Violação no sistema ou da base de dados

        Não é permitido a utilização de nenhum dispositivo, software, ou outro recurso qualquer que venha a interferir nas atividades e operações do CCAB CENTRAL DE COMPRAS, bem como nos anúncios, descrições, contas ou seus bancos de dados. Qualquer intromissão, tentativa de, ou atividade que viole ou contrarie as leis de direito de propriedade intelectual e/ou as proibições estipuladas nestes Termos e Condições Gerais, tornarão o responsável passível das ações legais pertinentes, bem como das sanções aqui previstas, sendo ainda responsável pelas indenizações por eventuais danos causados.

        10. Sanções

        Sem prejuízo de outras medidas, CCAB CENTRAL DE COMPRAS poderá advertir, suspender ou cancelar, temporária ou definitivamente, a conta de um Usuário a qualquer tempo, e iniciar as ações legais cabíveis se: o Usuário não cumprir qualquer dispositivo destes Termos e Condições Gerais e demais políticas da CCAB CENTRAL DE COMPRAS; se descumprir com seus deveres de Usuário; se praticar atos fraudulentos ou dolosos; se não puder ser verificada a identidade do Usuário ou qualquer informação fornecida por ele esteja incorreta; se CCAB CENTRAL DE COMPRAS entender que os anúncios ou quaisquer atitudes do Usuário tenham causado algum dano a terceiros ou ao próprio CCAB CENTRAL DE COMPRAS ou tenha a potencialidade de assim o fazer. Nos casos de inabilitação do cadastro do Usuário, todos os produtos ativos e/ou ofertas realizadas serão automaticamente cancelados.

        11. Responsabilidades

        CCAB CENTRAL DE COMPRAS não intervem na entrega dos produtos cuja negociação se inicie no site, sendo que o CCAB CENTRAL DE COMPRAS promove os serviços de representação e apresentação entre os usuários, não se responsabilizando portanto por quaisquer tipos de negociações que forem realizadas entre fornecedores e compradores de produtos e serviços em decorrência de anúncio veiculado no site.

        CCAB CENTRAL DE COMPRAS não se responsabiliza ainda pela existência, quantidade, qualidade, estado, integridade ou legitimidade dos produtos oferecidos, adquiridos ou alienados pelos usuários, assim como pela capacidade dos usuários ou pela veracidade dos dados pessoais por eles inseridos em seus cadastros. CCAB CENTRAL DE COMPRAS não outorga garantia por vícios ocultos ou aparentes nas negociações entre os usuários. Cada usuário conhece e aceita ser o único responsável pelos produtos que anuncia ou pelas ofertas que realiza.

        CCAB CENTRAL DE COMPRAS não será responsável pelo efetivo cumprimento das obrigações assumidas pelos usuários. O usuário reconhece e aceita que ao realizar negociações com outros usuários ou terceiros faz por sua conta e risco. Em nenhum caso CCAB CENTRAL DE COMPRAS será responsável pelo lucro cessante ou por qualquer outro dano e/ou eventual prejuízo que o usuário possa sofrer em decorrência das negociações realizadas ou não realizadas através do site CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        CCAB CENTRAL DE COMPRAS recomenda que toda transação seja realizada com cautela e bom senso. O usuário deverá sopesar os riscos da negociação, levando em consideração que pode estar, eventualmente, lidando com menores de idade, ou pessoas que se valem de identidade falsa para ludibriar os incautos. CCAB CENTRAL DE COMPRAS como disposto acima, não serão responsáveis pelas transações entre os usuários, mesmo as que forem firmadas com base na confiança depositada no site ou serviços prestados pelo CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        Nos casos em que um ou mais usuários, ou algum outro terceiro, inicie qualquer tipo de reclamação administrativa ou ação judicial contra CCAB CENTRAL DE COMPRAS, ficam estes eximidos de responsabilidade perante aqueles (usuários ou terceiros), bem como seus diretores, gerentes, empregados, agentes, operários, representantes e procuradores.

        12. Alcance dos Serviços

        Estes Termos e Condições Gerais não geram nenhum contrato de sociedade, de mandato, franquia ou relação de trabalho entre CCAB CENTRAL DE COMPRAS e o Usuário. O Usuário manifesta ciência de que CCAB CENTRAL DE COMPRAS não é parte de nenhuma transação, nem possui controle algum sobre a qualidade, segurança ou legalidade dos produtos anunciados, sobre a veracidade ou exatidão dos anúncios, e sobre a capacidade dos usuários para negociar. CCAB CENTRAL DE COMPRAS não pode assegurar o êxito de qualquer transação, tampouco verificar a identidade ou os dados pessoais dos usuários. CCAB CENTRAL DE COMPRAS não garante a veracidade da publicação de terceiros que apareça em seu site e não será responsável pela correspondência ou contratos que o Usuário realize com terceiros.

        13. Falhas no Sistema

        CCAB CENTRAL DE COMPRAS não se responsabiliza por qualquer dano, prejuízo ou perda no equipamento do Usuário causada por falhas no sistema, no servidor ou na internet. A CCAB CENTRAL DE COMPRAS também não será responsável por qualquer vírus que possa atacar o equipamento do Usuário em decorrência do acesso, utilização ou navegação no site na internet ou como conseqüência da transferência de dados, arquivos, imagens, textos ou áudio contidos no mesmo. Os Usuários não poderão atribuir a CCAB CENTRAL DE COMPRAS nenhuma responsabilidade nem exigir o pagamento por lucro cessante em virtude de prejuízos resultantes de dificuldades técnicas ou falhas nos sistemas ou na internet. CCAB CENTRAL DE COMPRAS não garante o acesso e uso contínuo ou sem interrupções de seu site. Eventualmente, o sistema poderá não estar disponível por motivos técnicos ou por falhas da internet, ou por qualquer outra circunstância alheia a CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        14. Propriedade Intelectual e links

        Os conteúdos das telas relativas aos serviços do CCAB CENTRAL DE COMPRAS assim como os programas, bancos de dados, redes, arquivos que permitem que o Usuário acesse e use sua Conta são propriedades da CCAB CENTRAL DE COMPRAS e estão protegidos pelas leis e tratados internacionais de direito autoral, marcas, patentes, modelos e desenhos industriais. O uso indevido e a reprodução total ou parcial dos referidos conteúdos são proibidos, salvo a autorização expressa do CCAB CENTRAL DE COMPRAS.

        O site pode linkar outros sites da rede, o que não significa que esses sites sejam de propriedade ou operados pelo CCAB CENTRAL DE COMPRAS. Não possuindo controle sobre esses sites, CCAB CENTRAL DE COMPRAS NÃO será responsável pelos conteúdos, práticas e serviços ofertados nos mesmos. A presença de links para outros sites não implica relação de sociedade, de supervisão, de cumplicidade ou solidariedade do CCAB CENTRAL DE COMPRAS para com esses sites e seus conteúdos.

        15. Indenização

        O Usuário indenizará CCAB CENTRAL DE COMPRAS, suas filiais, empresas controladas ou controlantes, diretores, administradores, colaboradores, representantes e empregados por qualquer demanda promovida por outros usuários ou terceiros decorrentes de suas atividades no site ou por seu descumprimento dos Termos e Condições Gerais de Uso e demais políticas do CCAB CENTRAL DE COMPRAS, ou pela violação de qualquer lei ou direitos de terceiros, incluindo honorários de advogados.

        16. Legislação Aplicável e Foro de eleição

        Todos os itens destes Termos e Condições Gerais estão regidos pelas leis vigentes na República Federativa do Brasil. Para todos os assuntos referentes à interpretação e ao cumprimento deste Contrato, as partes se submetem ao Foro Central da Cidade de São Paulo-SP.
    </TermoUso>

    <Livre>
        Colocar aqui os termos Bla Bla
        asdasdasds
        a
        asdasdasdasdasdasdsat

        trwwqerwerwer
        werwerwerwerwer
        werwerwerwerere
    </Livre>
</Configuracao>